其實仇思達係返咩工？

仲深夜台過達哥
唔使早起返工？

有冇人知
認真一問

weekend一晚
大把人星期日唔使返工啦

無敵神駒生日快樂

之前印象平日都開到好夜
原來依家係weekend

唔係hku 讀緊書？

Pt master嚟